{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72002&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 마루호텔"
    },
    "text": "正門の駐車場と5台の裏門駐車場、5台のバレット駐車場で駐車できます。 全室禁煙で、30台の駐車施設を備えています。 李盛堂まで車で3分、徒歩7分、書院飯店は車で3分、近代歴史博物館は車で2分、津浦海洋公園は徒歩4分、車で5分の距離にあります。 群山市外バスターミナルは車で5分、徒歩では0分、群山駅は車で8分、群山CCは車で20分の距離です。 また、群山チャプポン通り、シンヨン市場、スンデクッパ特化通りなど有名な観光地やグルメ店も近くにあります。 客室の内部施設としてはホテル式寝具とWi-Fi、ネットフリックスとユーチューブ視聴が可能な65インチTV、コジママッサージチェア、サムスン衣類管理機(スタイラー)が備えられています。 フロントデスクと24時間利用可能なカフェテリアとスナックバー、業務用プリントとコピー施設も提供されます。 駐車スペースは35台まで可能で、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "正門の駐車場と5台の裏門駐車場、5台のバレット駐車場の計30台分の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "李盛堂までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で3分、徒歩で7分です。"
        },
        {
            "question": "書院飯店までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近代歴史博物館までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "津浦海洋公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で4分、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "群山市外バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。徒歩では0分です。"
        },
        {
            "question": "群山駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "群山CCまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテル式寝具とWi-Fi、ネットフリックスとユーチューブ視聴が可能な65インチTV、コジママッサージチェア、サムスン衣類管理機(スタイラー)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフロントデスクとカフェテリアとスナックバーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフロントデスクと24時間利用可能なカフェテリアとスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車スペースは何台まで可能ですか？",
            "answer": "このホテルの駐車スペースは最大で35台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地やグルメ店がありますか？",
            "answer": "群山チャプポン通り、シンヨン市場、スンデクッパ特化通りなど有名な観光地やグルメ店が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 477
    }
}